唔訓既你 依家做緊咩野?

關你撚事咩

Ching今晚幾點瞓？

今晚要早訓 聽朝要學車比人屌返轉頭

早啲休息☺️😘😝😝💕

hi

你mon我未

邊到？唔想比你撞死

關你撚事

LLVLVLV

你撞死我點唔關我事

靜靜hi

回想緊尋晚個夢 低聲哼住淘汰地傷心

Sor

咁傷心好咩

抵啦

boom豬你稱呼人好親切

Hello

真？

屌你

點解無晒人

唔知做呢幾日又諗番起派帽俾我嘅ex
尋晚夢到佢全家人 跟住佢見到我就發晒癲咁拎住玻璃想殺我 我嚇醒咗 見到夢入面佢咁憎我 跟住默默咁流眼淚

佢派帽比你，唔係你嬲佢架咩？

啱

此post已完

有啲眼瞓啦屌

唔鬼見晒

等我叫新人入嚟

Hi 我新黎嘅

最近有抑鬱症 個人開始失去閱讀能力 依家有時連睇連登都有問題 好無助

宜蘭巴打去左邊

我只愛護護

會眼蒙？定攰？

會好緊張 成日質疑自己有無睇漏嘢 搞到自己專注唔到 唔好笑我

輕輕鬆鬆睇啦
同埋連登唔好認真睇呀
睇下其他野仲好

大家好

dllm

hi nice to meet u

唔好咁斯文啦

hello
有咩事發生左?

呢個病係積積埋埋 由屋企人到學業都有好大壓力

你好

屌你老母我最撚憎靚仔 溝撚柒哂啲女屌你老母
聽唔聽到呀屌撚爆你老母呀 屌撚埋你老豆呀

咁你十二點半就好瞓喇

佢地要迫你爆4？

你係新人？

病到好嚴重先睇醫生 我好蠢

逼我讀唔鍾意嘅科

唔明白你講緊啲咩

hello😊做咩而家仲唔瞓 聽日唔使返工?

咁你唔同佢地溝通？

我唔係新人唔通你係?

唔好咁講
都唔知自己有抑鬱

唔洗呀
聽日星期6

應該趕唔切

係wo聽日星期六
咁你今晚食咗咩

樓上冷氣機滴水呀
咁夜懶得去搵管理處

Hi我係新嚟

有溝通過 之前反抗過但係佢地成日提話唔讀嗰科會搵唔到食 唔可以讀商科 跟住又日日話我 咁最後就入咗佢地想讀嗰科

我知我衰在聽佢地講 不過算啦

係啊 希望快啲好返

所入左咩科？

真

多謝靜靜

食包

唔搵唯有死頂咋wo

我新開post的

多d入黎吹水就冇事的

多謝你！身體要緊啊真係

hallo

多謝
你讀緊書?

eat urself🤪

屌你啦起個底都知咩事

Quit咗啦 再讀過大學啦

Hi 我今日第一日上連登

大家好
上網睇緊dry aged d 霉食唔食得
驚食完屙到仆街 但d人叫我留

我係新人留名 點解得我有P既

Your face your fate

sor買左依個ac
第一次開post

yr1?
大把時間唔怕

mel巴
唔好食啦
有寶咩

係啊 希望我會讀得開心

睇嚟你都仲未知道我係邊個

我啱啱先註冊個喎

屌我仲未改得返美心
未夠30日

hiiiiiii

劈掉重練

D人話好似d藍芝士咁
但係我d霉睇落多人地好多。。。。。

加油
認真覺得唔洗join太多活動

要自貼

係架 我join得唔多 係之前讀書好有壓力咁解

我怕嚇親大家

Hello
我都想換下ac 除曬d P牌佢

Sor唔知

開緊膠po點知引咗班真正窮人，同情緊

你諗住換啲咩
我諗住之後再開多一個

算啦
Keep住依個名咪幾好

我已經full gear, 唔怕

鹹青口表妹都唔知係邊個
你好極有限

點食

幫你拆晒佢哋

睇落你讀果科好難
斬掉重練吧

我有三個
一個係本身既 呢個好似爭50日
另外一個爭40日先夠180

唔制都係美心好伍小姐

頭先問人
佢地話唔洗驚beef curry
扔咗就返唔到轉頭 所以叫我留
但係你見到咁大撻都唔敢放入口啦

睇緊凹嗚狼人殺好撚正

西餅我都係鍾意大班/上環

你唔理我你好冇禮貌

依個?

yes

問你驚未

今日去邊玩

你俾佢地食好過啦
當賣個人情

有冇link睇

你要記住你係為自己而活

我都窮

對唔住

今日留係屋企啊
我舊dry aged 肉完成45日
又買左舊新肉 今日準備da 35日
好想快d到聽日切d肉肉黎睇

可能佢地都係假膠呢

驚...
咁你係邊個..

大廚

希望係，但有啲睇到真係似真

又唔算難嘅 不過冇興趣會讀得好辛苦 因為太多野讀

多謝你啊 我會架啦

唔係啦
不過真係初體驗 我都好期待

上連登
勿認真

Boom豬想食梗係可以
可以雪一年架
如果你地29/08/2021之前黎
請你地食

去返學係你 考試係你 識人係你 搵工係你 返工係你
佢地講一句就口響響，但呢d野又唔係佢地幫你做
係你自己做，佢地永遠唔知你每日點過，唔好再比佢地控制，想做就做，join就join

Bb 你好Ying

下年比唔比出境都未知

我聽晒媽媽話架媽咪

係啊 我嗰時其實冇俾其他同學影響嘅 係爸爸媽媽令到我唔開心多

訓未呀

媽咪麵就有你份

未呀 你呢

就係話你要做自己
你大個架啦大學啦,唔係小學啦，要勇於表達，講出黎，佢地唔同意咪唔同意，同佢地講，第時返工係咪幫你返，問到佢地口啞啞

佢勁d

希望吉人自有天相

明白 多謝你

我想訓但同你地好好傾

下 咩事

你畢業果日上黎講呀 我地好開心架

好啊 幾年後我一定會上黎講返

特登入去睇吓你喺唔喺度

我都好想返香港食燒賣放題
唉如果有得出境就好 成兩年冇見過爸爸媽媽

各位好耐冇見

希望我仲未死

佢好似話有大病跟住醫生月底佢得返20個月嘅壽命

邊到有燒賣放題

疑疑

想瞓就瞓啦

唔係掛

估到 估唔到
都係靠彩數

男朋友呢

想見你呀

認真㗎bb

打機

點會死啊 你地要睇住我畢業！

我知呀好傷心

攬住佢扑

想黎

都唔知咩世界嚟㗎

好連登仔黎我會萬分感激

我係屋企 佢係佢自己屋企

我諗住自製
總之返香港落機果日 我要去食100燒賣魚蛋

咁我都想快d死
世界好撚煩

我同架識於微時，都算幾friend，所以我哋唔算新人啦，不過我係最近先入呢啲po，多數喺自己個毒撚post嗰度自閉，最鍾意就係食嘢同影相

呢到得絲

真係好煩 日日都有嘢煩

打比佢sex phone

我都勁鐘意食燒賣勁好食

Chan jai
我哋係好friend
我唔俾你自己自閉
唔俾你唔開心都自己收收埋埋

所以想屌晒老母

你好
多得你地先有依個post

好彩我唔係

你有棍絲

多謝巴打
今晚食飯未

你另一半呢

毒撚邊有另一半

想食正既燒賣同陳皮魚蛋
係元朗？

屌

Cls

準備食
唔知食咩好

你食開邊間？

屌你老母屌你老母屌你老母

等男朋友放工～睇佢玩LOL

Dklmch

你自己唔玩?

玩呀～

冇一間食開 屋企附近冇燒賣
我住新界 食過大埔高佬 幾好食
有時會食通達 不過藍 以後唔食
紅磡林記還可以

我都住新界 可能近你

佢有魚油丸我冇
香港買牛貴啫
平到好似呢邊咁 你一定係咁買

加油

你都幾靚仔

佢又會係咁比佢哋食
會比生肉佢哋食
魚油丸都唔平仲有嗰啲關節丸
不過為咗佢哋冇辦法

有時屙尿過陣照到自己 都忍唔住笑

我以前住homestay
個老母乜都俾隻狗食
又食pizza 又食煙肉d肥。。。。

諗緊我條仔幾時先出現

主動啲

Hi大家 我都係新嚟

奈何我中意嘅人通常都唔會中意自己

主動d吸引佢

冇了 佢最近拍咗拖 不過佢單身果陣已經唔奢望佢會中意我 我係佢眼中再普通不過

飲緊水

咁呀
唯有放棄啦冇辦法

藍蘋

小杯

返夜?

聽晚開始返
今晩可以夜訓

支持
你返夜姐係幾點至幾點?

正常2300-0700
返12個鐘既話1900-0700

Helloooo

幾時要返12碼

Hello
long time no seeeee

靚女

Long timeeeee男朋友之前唔俾用吖

boom

咁慘
驚你又俾厹so擾

佢話我成日同狗公傾偈喎
話叫我收斂下

睇編更多數星期六日一

many replies today

I see

本地名菜

嚇醒左
啱啱訓著無耐 夢見廁所個水箱爆左
成地屎水 心耐有排搞
本來搵緊agent電話
醒返先知係夢

實好真實個夢

我繼續返去訓 早抖啦

晚安mel巴

聽緊deca joins

我好難過

點解呀

一個我好愛 一個好愛我
但我越愛佢 佢就越傷到我
越愛我嘅 我就越傷到佢

你想揀邊邊

我唔知
我真係好愛佢唔想放棄 斷斷續續左七年
夾雜住愛我嘅人 曾經一齊過2.5年
我覺得要諗已經好辛苦
做人好苦

心累

你唔愛我啦

木妹

唔想放棄你愛果個就放棄愛你果個啦
唔好要人白等
之後再努力追你愛果個

訓吧

就訓了

要上班嗎

希b

其實都要

睇緊連登

過返舊名

不用

Long time no c

多仔溝到癲

睇緊咩post
除左依個

很好

真...勁到....

牙信我玩緊fall guys了
好正

就係感情台到碌下碌下
頭先睇緊認真問行為

感情台會睇到個人負負地
雖然現實仲負

我又覺得ok
反正點都冇現實咁負
反而係會睇出一種恨鐵不成鋼嘅感覺多啲

真
依個時勢真係好艱難

不過如果日日開開心心咁好似仲恐怖
真係點都唔掂

唔會啦
日日見到d咁既新聞同咁既事
點開心得落

仲會有啲咁嘅人
日日都係繼續打卡飲飲食食咁囉
苦中作樂唔係唔得
最驚習慣咗啊嘛

真....
我係ig見到d人仲係度打卡飲飲食食我會唔再搵佢
冇撚得救

間唔中都冇乜所謂嘅 咪當放鬆下囉
keep住咁辛苦人都顛啦
但日日都係日落cafe食好西一條龍就真係
走先

係
間唔中可以
但我見到D中學同學
日撚日都post自己去左邊度食野真係把幾火
仲要幾熟下
依家不了
典型港豬

真
搞到依家都唔係幾想搵佢地講嘢
所以咁夜仲係連登流連真係有原因

係
老鳥
大學同學hi bye唔會搵
中學同學大多都要做野+有d係上面話齋on99咁又唔會搵
同事更加唔會
得返連登圍爐

屌成個世界真係灰到
越大越難識人真係講得冇錯
數數下分分鐘連個可以講嘢嘅朋友都冇
可以點，上返黎圍爐

我都仲有幾個既
但佢地都唔係24小時得閒
唯有得返屋企人同圍爐

樓豬仲唔訓

我真係得返一個 仲要我都唔係乜都會同佢講
基本上同屋企人0溝通嘅狀態
真係明明生活係人口密度咁高嘅地方都變咗孤島咁
圍爐真係唔錯唔會知係邊個反而仲可能講多咗嘢

速兄
溫緊岩先依個禮拜教既野
好難
連party都唔得閒去

唔知係咪真係科技令人類分隔
依家變得更加冷淡
最後果句真唔知邊個先可以暢所欲言
因為當樹洞呀ma

你學啲乜
有冇瑞典語堂？
有冇忙成咁

屋企人0溝通咁滯

可能又唔關科技事嘅 係呢個社會已經令到啲人唔會想同人講心個句 返學又好返工又好，唔通你講真話啲人就會鍾意你咩 又咪係要收埋自己
然後就變成依家咁
樹洞真係本世紀最偉大發明

學新program language
冇咩it底係要辛苦d
有呀上左第一堂
好有趣
好想上下一堂

振作速兄

多啲傾訴

你哋有冇工開

真
好似我黎左外國讀豬咁
上堂果陣d鬼仔會係咁問問題
但亞洲人就驚問問題太耐煩到人
或者答錯問題俾人笑
搞到好封閉咁

冇呀
讀緊豬

等番工

返幾點

7點上van攞設備
8點上船
今日最後一日返工啦 遲啲讀返書

Hi
冇
Vaporwave 正
Don’t say no~~~

行船巴打?
讀書好呀
加油

啱啱先瞓醒
今日又咁多人

今日有咁多頁
真係多謝友post巴打幫手推

正啦，我都想學下

今日多左少少人流
10點就訓醒

收海水樣本😂

用app學啦
係冇真人教咁好既但

巴打之前係咪入過黎
我記得有個巴打又係做依行
不過intern定pt黎

it's your move~~~

生存係呢個咁垃圾嘅東方封建社會低下真係冇撚辦法
根本就係全世界都叫你唔好出咁多聲 講多錯多
成個社會又鬼死咁多規範
將啲人好似整餅咁放落個模到 真係好打極都有限啦
真係唔怪得咁多人都有情緒問題

讀完出嚟做咩

依樣野真係好難改變
好想知西方國家點樣令到人可以更加active
亞洲國家幾先進都係差咁d

it9

我以前都做過呢行 但我精神轉差 所以辭咗

肚屙了

我之前係入過嚟

幾有用呀

係咪要返shift

痾屎
仲痛既就喇叭丸

ching咩航道, 南行定北行

Blank bandshe都好正

咁係你啦巴打
sor阿叔冇咩記性
係intern定pt話

North

暑期工pt

睇潮編更

好肚餓 瞓唔着

係既
以狗黎講
識插電制已經好勁

今日首潮0850

覺得依份工都幾特別
巴打識揀

日夜顛倒之鬼

食野啦
唔食野邊有氣力訓覺

我好似搞掂jetlag鳥
準備12點訓覺

根本係啲人從細嘅教育就唔一樣
東方被後期加工嘅儒家思想主導啊嘛
好明顯有個「人」嘅標準，你要做到咁咁咁你就係一個好成功好好嘅人 只要你唔符合呢啲標準就會係咁指指點點，久而久之仲點會有人肯講嘢啊，咪做曬行屍走肉囉唔嘗試就唔會俾人鬧

點睇潮的
幾日前已經知?

通常禮拜5知啦

之前有睇過你個po人工咁低啲時間又閪

睇怕就算真係光復左
要重整思想教育都要幾百年既時間跟得上西方國家

份工其實幾輕鬆 至少我嗰陣係

有玩下duolingo
但有人旁住教你點讀 改正錯誤差好遠

姐係一日?
咁姐係日日出更等call?

等你開歐洲版唔訓嘅你

臨瞓前食嘢 好似係對身體唔好

一次編一個禮拜

其實係咪冇FT做

第二潮幾點先

係輕鬆嘅，但咁時間唔穩定真係幾煩

我duolingo swedish全部course金晒
都係既
但起碼識d vocab先
去到真人教果陣會易上手d
但首先要搵到真人教

到時冇人入點算
好似前幾日咁

係
唔講其他
肥已經係問題

姐係預知定黎緊個禮拜既潮期係點?
Sorry有d多野問
但幾好奇

睇人啫
高鋒咪又係幾個po都試過

其實有得預 通常都係4 5 6 7點左右上船 2 3點收工
仲可以係船瞓

其實天文台好似有1個月嘅預報

有

但都幾悶下，好重複性

可能都未必得話曬大家都受呢啲教育影響咁耐 由細已經係咁
唔通真係一鑊叔End game再重啟咩
最重要係好多人都生活係咁樣嘅社會下根本都唔覺得有問題
咁又可以點改變呢
不行鳥 我真係訓先 已經好多日都係呢個鐘數先訓
巴打有緣再見

真...
真係睇運

係咯望住自己個肚腩仲邊食得落

相認了
世界真細小小小

I see
咁去到都係睇彩數
如果大交合唔準果日咪食白果

好難講
可能西方國家既人一開始都唔係咁樣教育佢地
要改變實有機會既
晚安絲打

咁就訓啦仲諗食野

呢行好細咋

肚痛訓唔撚到

真
上次春巴打入黎講佢做依行果陣
我第一次聽

去痾一痾佢
再唔係就喇叭丸

好肚餓 因為啱啱痾完屎 次次食完嘢就想痾 痾完又肚餓 vicious cycle

一間船公司做70%生意

痾唔到，屋企又無呢啲救急野

痾完咁快肚餓
痾完去訓啦仲食

大公司
一間獨大

金哂

要買啦巴打
咁飲返D暖水先

我食食食大大力豉油大大滴食開美極

夜晚不能的

[member][/membe]

我肚腩fik fik fik 啊

BaBa Station定係真台客

賣命咁仲做

廢起上嚟好廢

條腰伸唔直ayee 喂

新歌好撚癲

有架

依個肯定係

冇聽添 叫咩名？

罷睇cctvb

心諗你不如唔好做，幫你改仲辛苦過我重做

[member]

樓上有撚樣揼地揼左首FOX 20th century出黎

唔上網search 都唔知邊個係何啟華